如果有得JR特首選舉，大家覺得選之前定之後發生比較震撼？

同題